立法會補選參與投票既市民全部都係食屎狗!!

有一皮野咪投果面囉9999都唔投

你連狗也不如

所以老衲食狗